依家香港youtube界第一係大J定笑波子？

大J

波子

薑檸樂 最佳第三人

大波子

第一垃圾

Backup佬

2個垃圾

Why not both

樓主連Ricko都唔識

我睇佢地兩個學到好多野

邊個係ricko🙄🙄

Youtube第一型男

呢句真呀

個頂好有層次，吾怪得食到咁多女

真系幾令仔喎 😍😍😘

鬥垃圾個方面？

林俊傑

我屌你老母呀

youtube界倒數一二
樓主真膠定假膠

李獻計

仲有人質疑佢地既實力？

大J年收入百萬

波子條條片幾萬views

小學雞

fatgirl都冇樓主你好打極有限

有冇巴打講我知邊個backup佬？

達哥第一。
個人唔鍾意大J。